{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026316",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "더벤티 광양중동점"
    },
    "text": "店舗の営業時間は毎日09:00~22:00で、休業日は店舗ごとに異なります。 以下は店頭で販売しているメニューと価格です。 [HOT]アメリカーノ - 1,500ウォン [ICE]アメリカーノ - 1,800ウォン カフェラッテ‐2,700ウォン　ミックスコーヒー - 2,300ウォン バニラ / ヘーゼルナッツディープラテ - 3,500ウォン 練乳ラテ - 3,500ウォン キャラメルマキアート - 3,500ウォン カフェモカ‐3,500ウォン　トピーナッツラテ - 3,700ウォン ダークリカノ - 2,300ウォン (ハーフベンティ) アインシュペナー- 3,500ウォン コールドブリュー‐3,300ウォン　コールドブリューラテ‐3,800ウォン　いちごラテ‐3,500ウォン　ミスッガル‐2,500ウォン　ミスッガルラテ‐3,000ウォン　ロイヤルミルクティー‐3,500ウォン　チョコラ‐3,000ウォン　緑茶ラテ‐3,300ウォン　サツマイモラテ‐3,500ウォン　シェイク‐3,900ウォン　ヨーグルトスムージー‐3,900ウォン　フラペ‐3,900ウォン　チョコチップフラッペ - 3,300ウォン チェリーコック - 3,500ウォン シェイク - 3,900ウォン フラッペ - 3,900ウォン チョコチップフラッペ - 4,200ウォン 果菜ジュース - 4,300ウォン クリーム/メロンソーダ - 3,900ウォン チェリーコック - 3,900円 バブルティー- 3,900ウォン バブルティー- 3,900ウォン ロイヤルミルクティータピオカティー-4,300ウォン　ピーチアイスティー‐3,000ウォン　ハニーティー‐3,500ウォン。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店舗の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日09:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "この店舗の休業日はどの日ですか？",
            "answer": "店舗ごとに休業日は異なりますので、具体的な店舗を教えていただければお答えいたします。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラッテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラッテの価格は2,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラディープラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニラディープラテの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダークリカノの価格はいくらですか？",
            "answer": "ダークリカノの価格は2,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューラテの価格は3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミスッガルの価格はいくらですか？",
            "answer": "ミスッガルの価格は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フラペの価格はいくらですか？",
            "answer": "フラペの価格は3,900ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 543,
        "QA": 307
    }
}